[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(160) 金東賢生日快樂！

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
Wanna One成員介紹—#2
101參加者後續活動—#3
101綜藝／活動清單—#4
節目中字—#5
舊post及開post template—#6

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表由BoA擔任。

節目於四月七日首播，六月十六日完成放送。節目最終以11人組成Wanna One出道，組合成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One將由YMC Entertainment管理，合約暫定於2018年12月期滿。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

Wanna One是Produce 101 第二季最終選拔的11人團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名字取自101英文諧音One O One (원오원)。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

Wanna One Twitter:
Wanna One Instagram:

姜丹尼爾

諺文：강다니엘
連登暱稱：Dan、淫底、淫Dan
生日：1996年12月10日
隊內擔當：中心、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓

諺文：박지훈
連登暱稱：wb、wink boy、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝

諺文：이대휘
連登暱稱：大輝、莎莉、Sally
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在奐

諺文：김재환
連登暱稱：骨
生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無

邕聖祐

諺文：옹성우
連登暱稱：雍、邕、邕邕、傻邕、Ong
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮

諺文：박우진
連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖

諺文：라이관린
國籍：中國台灣
連登暱稱：奶共、奶、中台仔、屌閪、閪面
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖

諺文：윤지성
連登暱稱：廢中、智聖叔、吹水佬
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼炫

諺文：황민현
連登暱稱：臣、mh
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映

諺文：배진영
連登暱稱：鹿、鹿仔、仆街仔
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲

諺文：하성운
連登暱稱：朋友、糬
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment

Wanna One 1st MINI ALBUM ′1X1=1(TO BE ONE)′

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV：

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)：

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)：

101參加者後續活動

文福

所屬社：ONO
같이 걸을래

Samuel

所屬社：Brave Entertainment
Sixteen

MXM (英文、東腎)

所屬社：Brand New Music
GOOD DAY

龍國＆始泫

所屬社：春
the.the.the

朴聖雨蜜嗓子

所屬社：HIM
나를 기억해요

JBJ (柒架、龍國、大陸、東漢、得得、泰東、甩)

白虎、JR、Ren

所屬社：Pledis
所屬組合：NU'EST, NU'EST W
있다면

豬仔

所屬社：Cre.Ker
所屬組合：The Boyz
個人短片

得得

所屬社：Star Crew Entertainment
所屬組合：HOTSHOT
Jelly

鳩叫

所屬社：FNC
所屬組合：N.Flying
진짜가 나타났다

丁丁

所屬社：Media Line
所屬組合：The East Light
I Got You

101綜藝/活動清單

101固定綜藝清單

101過往綜藝/活動清單

東腎生日快樂

生日快樂 金東腎

成日笑 真係好似一個小太陽咁

以後都要開開心心

我愛你

生日快樂

生日粗卡

生日粗卡
mxm要大發

恩倬絲做咩要做負皮王

東腎啊 生日快樂

校服東腎留名
생일축하해

眼鏡腎留名
生日快樂，東賢啊。

陽光少年東腎b 生日快樂

동현 생일축하

東腎生日快樂

點解東腎可以咁可愛？

好似陽光溫暖嘅存在一樣 好有弟弟嘅感覺 但有時又會好照顧人嘅感覺 仲記得決賽個日不斷捧住面去祝賀人又掃背去安慰人嘅東腎好似天使一樣咁

成日都話如果我係東腎就好啦可以攬住挨住英文 其實我都成日諗 如果我係英文就好啦 可以有個咁可愛溫暖嘅細佬

最後送上我嘅睡前服
生日快樂金東賢

英文班毒唯可唔可以諗吓
英文東腎係天作之合 夾撚到仆街
好鍾意睇佢地兩個一齊
bnm 4個就更好 繼續等你地

true 最佳配搭

兩兄弟 東腎真係大個咗好多 諗起以前佢成日有好多呆樣唔夠訓嘅相

英文既穩重 東腎既體貼根本係絕配 東腎真係好似天使咁既存在...就算自己唔開心都會關心人地先就算人地唔講都知道東腎既好只有鐘意東腎既人明白就夠bnm 4個要一直一齊好似大家所講等你地 4個每一個對對方都好重要

無錯 有時真係好想好想保護東腎

留名先

係天使呀！！！！！！
好耐冇見

東面呀！！！！！

好耐冇見呀面

咁快走

仲以為即影即有係同fans一齊影
原來係咁

三點黨

lm

3點黨

四點都嚟緊 仲三點黨

推走

大家科勞咗JBJ官推未

爭d唔記得有依一幕 東腎同彬攬攬
東腎啊 生日快樂

唔係英文嚟？

關愛關愛

次次食嘢都餓鬼投胎咁款

繼續慶祝

兩兄弟冇咗是但一個都唔得
等埋另外兩個就係一家人

BNM4人追硬

被子而家仲有？ 我以為得3集添

被子

召唔召喚到潮文？

屌死ser死撚到想屌你老母都唔得

Test用唔用到

撞下手神先

喺北海道應該係拍出道綜藝，但聽日北海道有颱風
究竟jbj有咩係順利

連狗食撚屎

Testing

屌你老母連狗 係咪要我返去搵阿joe

好似正常返

一定會苦盡甘來 忠粉係虐出嚟

次次諗起JBJ就諗起泰東，諗起泰東就會諗起呢一幕，i know you know 後台，幫有謙整頭之後開玩笑問佢仲有邊度會搵到個咁好嘅哥
我想死

係咪終於順返

連狗 整撚左幾耐

早晨

終於上到

屌你老母琴晚收工返黎就上唔到
死連狗

丁少一日真係會死人架

__ __ 男教師

建議你小心啲講嘢 而家係日頭

屌你老母等撚咗成朝終於得返

屌你老母死ser死成晚

屌連狗垃圾server

波兒

wow

新主席上任

呢啲細case邊夠力推你落馬呀潮州仔

我坐左咁耐係時候退休 雖然我都唔捨得啲鄉民

計回帶時間同數量 都冇人夠你鬥

戇撚柒鳩可以一戰

時間上可以一戰 數量完敗

追po時候見過
傳說中嘅潮州仔

投胎做炸雞

金泰東
見你開心我都開心，食多啲呀

玩鳩得得

籃球依個眼妝好好睇

下凡啊

( Show Blocked User - 尹龍彬 )

十卜ching

好尷尬

講咩呀

噠噠 好掛住你

仲係覺得發緊夢，好冇實感
好期待睇團綜

希望FEnt可以放多啲糧

大陸勁大力非禮阿甩

垃圾cre.ker

碌碌下電話又三點

好得意

強真係好似王祖藍

Heyo tv又有新嘢，JBJ的私生活

細嗰張polaroid好得意呀

喺街冇睇live

第一個新人獎粗卡

粗卡

雖然都知攞硬
照粗卡

龍國

有貓掛住大家

正皮冇伏

......

屌你老母咩主席

係就J啲正啲嘅

有無眼花 咁多正皮

開罐器集中地

兩個啱數 無多又無少

用力唱 兒夜姨野以夜儀野

Me&u

臨瞓前可唔可以諗下人地感受 今晚夢到佢係咪你負責呀

唔洗驚 三秒喺大廳

屌

Show Blocked User - 三秒仔

G持

好正

안돼!!

個個都亂用臉

又戴眼鏡

張文福！張文福！

gif呢?

嚟啦嚟啦嚟啦

大陸

官推up得好密

JBJ vlive

浸住LIVE

一個二個係咁隊隻腳埋鏡頭

聚埋一齊就特別on9

唔聚埋都

你咁樣望住我我點算好

痴線架jbj live濕哂

係咁show腳

有人畫咗泰東

祈福黨召集

文福應援 Round 3
即將開始

CHECK!
根據韓國新聞及荷里活廣場公告，已確定文福將於10月8日來港舉辦見面會，因此本站正籌備第三輪的應援計劃。

此次應援將不會進行集資，費用將全由本站承擔。倘若大家真心希望集資為文福應援，請DM或電郵查詢相關事宜。

應援計劃在籌備當中，
預定會派發免費手幅。
所有最新消息將會在Instagram發佈，我們亦會盡快公佈相關詳情。請follow本站IG，希望大家多多支持。

以上
連登祈福黨應援組 CHECK!

如有任何查詢，請電郵至 hk.jmblessing101@gmail.com

JMBlessing Official Instagram:
JMBlessing Official Twitter:
應援最新消息會於IG & Twitter公佈

哇屌 話係官方我都信

pish

我愛尹智聖

屌你靚到仆街呀呀呀呀呀

新一頁PISH

依家係柒架定型架 定直頭改叫靚架

改唔到口 叫慣柒架

好想瘋狂篤佢

柒架

祝大家有開心嘅一日

呀MMO呀

Del左。。。有冇backup

新一頁PISH

我暫時停手先 俾其他巴絲機會pish

生日快樂 由頭七慶祝到尾七

好彩過左7月 如果唔係我驚

睇到佢個樣 幾時都驚

唔知大家有無機會同佢吹蠟燭呢

仲未有人po相

咁可愛

我地洗唔洗推爆個po

盡推

洗爆佢幫忙內慶祝生忌

錯字sor

做咩咁多負皮
賴賴今日生日 團魂呢 大愛呢

🔥

#赖冠霖0923生日快乐# 為五星賴打call

對不起霖霖按錯了負皮

冠霖生日粗卡

小賴生日除左唱生日歌 另一樣最重要就係唱國歌

到時香港fan meet臨近國慶 係好應該唱國歌嘅

熱烈祝賀wuli巨嬰忙內出世17週年

就黎分唔到啲圖係呢到嘅開罐器整定係班蝗整

不用分那麼細 都是開罐器

Wuli華语地區之光

我咪中國人

忙完一日見到你地咁得意真係開心返哂

接穩

block b1 row u係唔係已經勁遠一點都睇唔到
我買果陣個賣家話係block a 佢係viagogo買再轉賣比我 點知原來佢都誤會左 只係票價a

J 到腎虧...

突登上水睇生日粗卡

上水祝福愛國好孩子生日快樂
我真係有團魂

琴晚祝咗 你正皮咗未

突登上水祝同為中国人嘅同胞賴冠霖生日快樂

Whether it’s the future or whether it’s the past
I’m gonna show you my life is never bad
I’m not a character like Mario I’m just me

多謝大家同霖霖講生日快樂

中华人民共和国的未来，霖霖生日快乐

中国霖 只走rmb路

慢咗十幾秒

愛國孩子賴冠霖生日粗卡

點解可以張張相都咁嘅樣

改名叫霖霖啦

邊Q個負皮邕邕

唔好理啲狗啦

接力

莎莉好撚正

呢排啲look好啱佢
諗起佢奶啊奶個頭真係唔襯佢

分界好高貴

聽日有得見英文啦我好興奮呀

幾時到雞仔嚟香港

揾我

霖霖生日翌日粗卡

霖霖心在中国 計韓國時間做乜

唔記得左 咁等我ENJOY多1個鐘先

林煐岷要見林煐岷啦

聽日終於有得見你地

係咪上得返

垃圾連狗成日世

條頸啲青筋

河成雲究竟有冇五歲

我想搣佢塊面

真係好似嚿麻糬

一人推post大法

夜媽媽無直播都有得自言自語

加入三點黨

太瘦啦

撒嬌10位 (佢自己排)
我：

7點黨

狗公都唱beautiful

點解唔唱多啲

請大家follow我twitter @CUBE_YOOSEONHO